大陸有哂天網但係證實一個WARS病人講大話都搞勁耐

四川雅安市一名69歲的確診患者治療中多次隱瞞自己途徑武漢漢口返回雅安事實，致治療中30多名醫護密切接觸。患者更多次在外活動，密切接觸群眾達100餘人。

據報，確診患者侯某，男，現年69歲，天全縣人，1月18日從漢口乘動車（車次G615，三號車廂）於當日下午到達成都，然後乘私家車返回天全，途中在雨城區多營鎮某飯館晚餐。1月27日，因「反覆咳嗽、咯痰伴心累、急促」在天全縣人民醫院入院。1月31日，侯某確診為新冠肺炎。

期間在天全縣人民醫院主診醫生和縣疾控中心工作人員多次詢問是否有武漢、湖北等地居住和旅遊史的情況下，侯某仍然否認，導致有30多名醫護人員密切接觸，而更為惡劣的是，他多次在外活動，密切接觸群眾達100餘人。

目前，雅安市、天全縣公安、衛生、監委等部門已對侯某進行專項調查，查實後依法依規從嚴懲處；責成天全縣對該事件過程中幹部是否盡責、精準排查是否到位等情況進行倒查，對失職人員嚴肅問責。

屌你林鄭唔撚封關禁哂堆支那人遲早實爆發

國民品德差，做乜都無撚用

中國有文化既都係比較近海果班 內陸果啲真係生番嚟

個班生番黎
屌你老母咁就接觸左成100人

即係skynet有bug

全部都係
唔洗分

以前聽中國fd 講基層部門未必睇得晒所有野，有啲可能要去第二個部門查，而家咁撚忙邊有人做咁多野

福建？